想問一下元朗警察，如果727嘅示威者每個人都攞住枝鐵通，係咪都唔算有攻擊性武器？

係咪仲會俾警察多謝返同講心領？